[前線，裝修佬入]鐵馬新set up法

其實我地係咪可以改良下依家既傳統三角馬陣？
尋晚有個師兄建議可以咁做
四隻顏色代表四隻馬
個原理好似老鼠夾咁，一拆黑色上面個三隻馬就會冧落黎同埋高身既設計，如果加返多少cover上去保護性更高

但係前線你地點睇，如果咁樣set會唔會阻住你地做野？因為缺點係set好左既話除非拆左佢否則好難拎得走

push

不死守

有狗佈防即刻走

轉場再撚狗

撚完散水走

琴晚係有手足做到 幾好

但長期街頭抗爭對政權影響唔到分毫

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

其實唔難拎走
將佢打返橫咁擺
都係照平時咁推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大家唔嫌重就得
呢個真係可以考慮下以後咁set

如果個尾長少少同冇咁斜，一踏上去索帶一斷會夾住

有創意及有加強防禦效果。

到時現場再傾

我冇嘢講我要見律師我要去醫院我唔解鎖唔好兇我

推一推

補圖
希望多啲人知同明個原理
前後三四米有一定危險
一拉就啪popo係正 但唔好傷到自己人

因為好拎重

自推 多謝師兄發夢設計

車呔陣咁其實幾 work
又唔洗索

好設計都要有手足識用先得
推

好設計，防到畜龍突襲
不過要向後拉